一句講曬, 支持 黃毓民 定 支持黃洋達陳雲

: 黃毓民
: 黃洋達陳雲

推

原來有一樣嘅post , 去呢到投